有冇人都覺得老師好正？

阿sir好正